## Dashboard
<p>
    <b>Universidad Laica Eloy Alfaro de Manabí</b> <br> 
    Facultad de Ciencias Informáticas <br> 
    Carrera de Tecnologías de la Información <br> <br> 
    <b>Integrantes</b> <br> 
    Gilces Peñafiel Adriana Cristina <br> 
    Loor Zambrano Roberth David <br> 
    Proaño Medina Pablo Fabián <br> 
    Zambrano García Carlos David <br> <br> 
    <b>Tema</b> <br> 
    Dashboard de Resultados de Ventas <br>
    <b>Curso</b> <br> 
    Quinto "A" <br>
    <b>Asignatura</b> <br> 
    Aplicaciones Web I <br>
    <b>Docente</b> <br> 
    Ing. Patricia Alexandra Quiroz Palma <br> 
    <b>Página web</b> <br> 
    <a href="https://frutifantastico.herokuapp.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Dashboard de ventas</a> <br> <br>
    Periodo Académico <br>
    2020-2
</p>
